Taxi driver plourghed into crowd rewarded HKD520000

Translated article (see original below) from Pro-beijing newspaper Wen Wei Po:

"A jumbo taxi was seen at Shum Shui Po in the afternoon of 6th Oct. It was stopped by roadblocks set up by a group of black protestors. Driver Mr Cheng was finding a way out, the taxi lost control and went up the pedestrians walkway. Mr Cheng was dragged out from the taxi and beaten unconscious by the protestors. Secretary of the Hong Kong Taxi drivers and operators association said Mr Cheng was severly injured but now stabilized. Relatives of Mr Cheng has been put into witness protection program.

Mr Wong Ying Ho, member of the CPPCC National Committee and Mr Ng, a deputy to the National People's Congress, visited Mr Cheng today at the hospital. A pro-Beijing group "Safe Guard Hong Kong" announced that they are going to donate HKD 520000 (around 65000 USD) to Mr Cheng as compensation."

This kind of ridiculous stuff happens in Hong Kong everyday. This is a complete shitshow.
What actually happened is that this "Taxi Driver" deliberately accelerated and drove his taxi into the protestors crowd. A young woman was hit directly and was severly injured. She lost both of her legs and is going to spend the rest of her life on a wheel chair. That's why he got dragged out from the taxi!

What happened in Shum Shui Po is NOT the first time this driver did something like this. A footage earlier shows he was trying to run people over with his taxi on a different street. He clearly did that on purpose. Of course, he was not arrested since he is pro-Beijing!!

And now, pro-Beijing groups is going to pay a huge amount of money to the driver? What about the girl that lost both of her legs? like What the fuck is wrong with these pro-Beijing people???

Original article from Wen Wei Po:

【文匯網訊】大公文匯全媒體記者報道：6日下午，一輛珍寶的士駛經深水埗長沙灣道與欽州街交界時，遇上大批暴徒違法堵路，鄭姓司機覓路離開期間，遭暴徒圍攻，的士不慎失控剷上行人路，鄭姓司機被從車內拖出，遭暴徒喪毆至失去意識，送院急救。香港的士司機從業員總會(的總)秘書長黃大海8日接受採訪時說，鄭姓司機今日情況有所好轉，但傷勢嚴重，其家人正面臨暴徒「死亡威脅」，目前均受警方保護。

守護香港大聯盟捐款52萬元

全國政協委員黃英豪與港區全國人大代表吳秋北等人，今日去瑪嘉烈醫院看望鄭姓司機。黃英豪表示，鄭老先生現在受醫院和警察保護，由鄭先生女兒出來接受慰問卡和慰問品。同時，守護香港大聯盟昨日發起內部募捐支援鄭老先生，目前承諾捐款逾52萬元。

Those pro-beijing groups are pieces of shit

Push

push

殺人犯

Oh I just found out the injured girl is going to face riot charges

Great, murderer gets monetary reward, the injured goes to jail

They are encouraging terroism and rewarding those who hurt or even kill protesters

Even the police vehicle were doing that!
There was a police vehicle was seen speeding towards protestors!

Did you see that? I wish I have the clip I can post here.

And maybe more attacks like this are coming

kill enemy of CCP, and you get rewards.
is simple, CCP > any other thing

this one? they must thought they were in the GTA game it’s crazy

That fucking hilarious that ppl get treat when they go against hunan right.
Fucking ccp

yeah this one
watching again still makes me mad

Let’s look at these local communist gangs, they don’t have to take the legal responsibility for MURDER. Instead they receive a huge money from the CCP for hitting a innocent girl with a vehicle.
What’s wrong with the world??

THIS IS FUCKING MURDER!!!

thats the hong kong we are living in
Just fucking ridiculous

it's promoting killer

No, it’s promoting terrorist attack.

crazy china

This is china

Someone will bet the shit out of the taxi driver when he is out of hospital, also his family is out for all.

fuck

This is how sarcastic HK is

唉有冇人有過買起佢全家雙腳嘅念頭

WTF?
They do not prosecute the murderer, but gifting him 520k?????
The pro-beijing organization is encouraging ppl to do the same

煲大

收錢謀殺香港人

Here is a more neutral source of the news

HONG KONG LAW & CRIME POLITICS & PROTEST
Video: Taxi rams into pro-democracy protesters outside local Hong Kong gov’t offices, driver beaten
6 October 2019 19:45 Holmes Chan

A taxi driver was beaten up by pro-democracy protesters in Sham Shui Po after he was suspected to have rammed his vehicle into a crowd, injuring at least one.

At around 5pm on Sunday, a taxi was seen driving onto the pedestrian walkway outside the Cheung Sha Wan government offices, according to videos circulating online. Local media reported that the vehicle smashed a storefront and injured at least one woman.

Large crowds surrounded and hit the taxi driver. Details remain unclear, but he was seen bleeding profusely from his head.

Other protesters then shielded the driver and stopped the beating. Firefighters provided first-aid to the driver and the woman, and the man was later taken away in an ambulance.

The taxi was later found to have been wrecked, with its windows broken, license plate spray-painted and objects in the car scattered on the ground.

The driver wanted to kill ! Some protestors punished him but finally he was protected by a grp of protestors to leave.

video in link

Apparently, ccp and HK police is encouraging this kind of terrorist attack towards hk citizen....

And now the driver is still not yet arrested by our HKPF. Fair? Justice?

Dear journalists and reporters,

Maybe you disagreed with the protesters for attacking the taxi driver on that day. But Hong Kong people would like to seek the world's understanding because the prosecution system in Hong Kong has simply failed now.
In this case, the girl who got bone fractures on both legs were investigated and monitored; while the driver who intended to kill protesters and passers-by was free from investigation and have not been arrested, and ironically, he was rewarded by the pro-government fund. Given the driver will receive no legal consequences, these kind of attacks are actually encouraged and welcomed by the police and government. If people did nothing on him, the driver actually paid nothing but took the two legs of a young protester, and more cruel Copy-Cats are expected. Hong Kong protesters are sympathetic to the girl and wish no one will suffer the same in the future.
This is not the only case. Hong Kong people have experienced many other unfair investigations of police in the past months. The system make us desperate. That's why the revenge was out there.
Therefore, to stop the violence, please help take a step forward and give pressure to the HK government, pushing them to do fair investigation and prosecution on the case. Only a fair law system can help.
Please stand with Hong Kong. Thank you!

we have to boycott all the taxis if they really got the fund!

Pro-gov people don’t need to take any responsibility after hurting people now? Seriously?

Obviously,they don’t need to take responsibility.
Popo always protect them in different incidents .

Sadly... this is Hong Kong

Hk has no justice

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

Stand with Hong Kong!

WTF This is HK right now?

Contract killing in public. WTF

Rewarded

I saw the news that the youngster who attacked the taxi driver has been arrested, how about the taxi driver! He made a girl with two legs bone fractured! Where’s justice in Hong Kong

Worse still, this makes an implication that If anyone could hurt the protester by whatever means, u will get rewarded

thats crazy

“This is only an unintended car accident, taxi driver wanted to escape the crowd so he made a turn”

PISH

twitter
文宣組

no fairness is Hong Kong now,
which reward will be given to those who hurt the others,
with no responsibility

what a pity